究意vivian 點讀

聽過人讀
vv人
v vi 人
vivi 人
vi vi 銀
究竟點讀先真
btw叫親呢個英文名都係上年紀 或 肥人

Vivi淫or Vivian

We we 人

臭西

v v yan

肥肥人

vivian

我讀開vivian

有人讀vivian
亦都有人讀vivian
而我就讀vivian

fi艾ann

但係有啲人讀Vivian

vvn真讀vvn

我讀開Vivienne

fifi人

點解唔係v vi人

我讀開mary

Btw Amy 讀 A-my 定 Ami

法文黎

我讀開Fifa

因為vivi即係兩個vi
答案係雙飛人多謝大家

淫多兩淫 可以手淫

0/10

v同vi有咩分別？

叫開VV

V vi 淫

wa vi on

vivian 囉
唔係點
唔通讀 vivian咩

v 讀 v
vi 讀 vi

lilian

Really淫

William

你個v
同你個vi

讀音有乜分別?

three three 人
v係讀數字3嘅英文

其實vivian會唔會好啲
因為vivian讀起上嚟怪怪地

可能佢個v係讀we

M邁

Weeeeeee! Weeeeee!!!! 銀牙！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

Fifa仁

有人讀Vivian
又有人讀Vivian
而我自己就讀開Vivian

vivi含

讀開肥欣

成班低能

特登入嚟睇呢個

讀BB

vivian=william=really淫=淫

66人
VI VI 人

v v e 能

viu tv

好撚悶，次次都有人咁講
不過我鍾意

vv淫

vi vi un
vivi 想un

v 係 we
vi 係 咬脣 three

vv銀

個答案幾得意 不過佢地好似喺tvb買廣告 所以都係唔好幫佢地宣傳

笑爆嘴

Viviyumyumyum

Yay yan

讀開 v v-e銀

very淫

你收皮la 我中學有個同學又係叫e個名 好撚靚 好想屌

I go to school by bus

通常後生女就叫阿v, vv算拉
老既vv人

有d人會讀vivian / vivian / vivian
我自己同d fd就叫開 vivian
不過正音好似係讀 vivian

讀開vivi人

figh figh 人

痴線點解你要咁撚好笑先

Vivian

叫臭G ok

V暈暈

vi vi 銀

肥肥銀

垃圾post

V v an

we we 人 , 痾尿的人 易記 !

讀開 vivian

通常幾正

我讀開
V I V I A N

係咪想笑死人

呢位ching係咪有個friend條女叫Vivian

Vi vi an

Vivian 男仔名
Vivien 先係女仔

to be serious: vi vi 人

你嚟作啊屌你

free v 淫

['viviən]

肥肥欣

碌咗3頁先見到，連登變晒

Willian

V v 銀

此post已完

ˈvɪvɪən

讀 vi vi un

讀開mc 人

臭閪

Really仁

ヴィヴィアン

［ I G ］蘋果今日登報廣告商整合

李斯

Vivi un

但係我讀vivian喎，唔喺咁咩

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為連Vivian 呢個名都唔識讀係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

V fi on
利申法國出世

fit fit 仁

A - M - Y

vpn

諗起我以前有個ex都係叫Vivian
153cm
50幾kg
唔知算唔算肥

佢個頭一唔洗頭有陣味
我果陣會叫人同佢講係Vivian味

weewee人

Kelvin

66an

正解：/ˈvɪvi.ən/
原來呢度冇人識IPA

不嬲讀開Vivian

Vvn依個名有恐懼

喂

衰呀 咁笑人

畀個叻你好冇

有時都幾懷念

讀得好好聽 fifi仁

VPN

飛飛人

嘩，你好叻呀，典解你咁屄叻嘅

利申：中一學咗，唔覺得需要衝出嚟串人唔識

我都係諗緊呢樣野

姣閪

Wewe
個 人 唔發音

都可以,只不過vivian個發音易d,所以d人通常會讀vivian而唔係vivian

周慧敏

尷尬

Fifi人